quiz_data = [
    {
        'question': 'Что на самом деле представляет из себя легендарный зеленый код из «Матрицы»?',
        'options': ['Рецепт суши', 'Рецепт пельменей', 'Рецепт жаркого', 'Рецепт Пад Тая'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Кто на самом деле рисовал Розу в «Титанике»?',
        'options': ['Леонардо ДиКаприо', 'Билли Зейн', 'Джеймс Кэмерон', 'Кэти Бейтс'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Где снимали трилогию «Властелин колец»?',
        'options': ['В Ирландии', 'В Исландии', 'В Новой Зеландии', 'В Австралии'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Какая из культовых сцен «Криминального чтива» была снята задом наперед?',
        'options': ['Танец Винсента и Мии', 'Сцена передозировки Мии', '«Рояль с сыром»', '«Иезекииль 25:17»'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': ' Кто стал первым темнокожим актером, получившим Оскар?',
        'options': ['Хэтти МакДэниел', 'Сидни Пуатье', 'Дороти Дэндридж', 'Джеймс Эрл Джонс'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какого цвета полосатый свитер Фредди Крюгера?',
        'options': ['Красно-синего', 'Красно-зеленого', 'Оранжево-коричневого', 'Оранжево-зеленого'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Какой предмет есть в каждой сцене «Бойцовского клуба»?',
        'options': ['Банка Coca-Cola', 'Пончик Dunkin', 'Бутылка Pepsi', 'Стаканчик Starbucks'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Какой фильм является первым во франшизе «Остин Пауэрс»?',
        'options': ['«Остин Пауэрс: Шпион мира»', '«Остин Пауэрс: Шпион, который меня соблазнил»', '«Остин Пауэрс: Человек-загадка международного уровня»', '«Остин Пауэрс: Голдмембер»'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'В каком фильме был впервые показан смыв унитаза?',
        'options': ['«Психо»', '«Гражданин Кейн»', '«Выпускник»', '«Головокружение»'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какое слово завершает цитату из «Апокалипсиса сегодня»: «Я люблю запах ___ поутру»?',
        'options': ['Капитуляции', 'Напалма', 'Стрельбы', 'Победы'],
        'correct_option': 1
    },
    # Добавьте другие вопросы
]
